[又贏]外匯基金第三季投資收入16億元

【Now新聞台】外匯基金第三季投資收入16億元。

較去年同期超過600億元的投資收入按年大跌九成七，第三季港股投資蝕47億元，外匯亦虧損162億元，其他股票及債券投資則分別錄得128億及97億元收入。

投資大灣區, 仲有16億落袋, 真係要比個叻香港政府

債券補救